女友生日無送禮

今日條女生日，今晚同左佢去食生日大餐，買埋蛋糕番屋企吹，但無買到岩嘅禮物，而家佢嬲左我，話我無誠意
我錯？禮物係咪真係咁重要？

錯哂啦 第一日拍拖？ 重罪

重要
因為要post相話俾全世界人知佢有男朋友同佢慶祝生日

食哂飯，買哂蛋糕，全世界都知啦
我都知雖然有埋生日禮物會更好，但唔會隨便買份俾佢

點解我唔可欣賞下我做左嘅，係要怪我無做嘅野

應該唔係真嬲嘅

直接講事實佢知 話唔想送份無用既野比你

講左，話聽日同佢行街買，佢就屌無禮物都起碼有張卡，但我一向唔做呢啲

但嬲左

中出佢啦屌 咁撚想要禮物

我都無禮品

港女就係咁現實

送個聖子比佢

我生日男朋友都係同我食餐飯
無禮物無蛋糕

有張卡唔過份嘅